玩左年半Youtube，你問我答

part time玩 玩左年半
有咩想問就問 想屌就屌 放馬過來

無人理你 我驚你跳樓

youtube咩名

驚自爆 唔答

自己睇user name

洗撚你理咩我靠實力架嘛

發完明星夢未

明星？好似而家時下紅個班垃圾youtuber?
見到都想嘔喎

咩為之玩youtube

你覺得你係玩Youtube? 係Youtube 玩你ja

係架 D人課金抽我３成水 屌佢痴撚線

點解想玩YouTube

你之前咪開post宣傳過囉

支持你
覺得你d片幾好睇
但無喇喇上黎開炮做乜鳩
逆向宣傳？

一個月分到幾錢

當初係拍左段dark souls攻略比姐夫睇，
之後就開始留意下原來有view數，慢慢玩玩下就多左人識
而家當係興趣咁玩下之外又賺到小小錢當交卡數

開炮 Ｄ人講廢話咪罵番佢地

咪死毒撚一個

唔計直播課金有4000左右
計課金有１皮左右

網路世界你講乜都得架啦
我現實係點又要話比你知咩

上面答左

Hi

咁你每日係咪要做好多野？

支持你呀22

整一條片有咩程序? 要幾耐?

啲view 主要來自咩年齡層?

都唔算做得多
我放左工番去當興趣咁玩
過程都唔算辛苦 最緊要係識到網路上唔同既人

用圖黎答你，絕對唔係笑波子個ｄ垃圾年齡層

屌，有咩好問 快啲摺啦

睇你咩片啦，
生活片我無研究過，唔想將私生活同網路融合，
打機GAMEPLAY我好認真看待
由搵資料到開拍大約２－３日準備到一集
其實都係搵料>>練一次>>再拍
初體驗既系列就無腦Ｄ，直接開波
其實最緊要都係靠把口搵食

走啦網路垃圾

覺唔覺自己直播講野方式似達哥

上到位就緊係唔係咁講啦

好多人問呢個問題，可以睇番我有條電台live有答過
睇耐左既人會明

唔想係度post自己Ｄ片廢事比人嘈我宣傳

？

好想知幾多VIEW 先有1蚊

我當興趣咁做 所以當係玩
出面有Ｄ人係好認真咁係youtube當工作

真係唔知youtube點計
有時1000 views就比一舊水HKD我
有時就比得十幾蚊我 唔知想點

你嗡乜尻
一時又話人發明星夢
一時又話人上到位

留名等睇新DS系列

1000有10蚊 笑睪丸米好FAT FAT?
佢一日係米都出 開YOUTUBE頁面見到佢真係禁X

點睇大j開頭借高登上位

唔知佢啦咁垃圾狗也不屌
不過我gameplay係片長＞１０分鐘既片 一條片幾個廣告，廣告分紅加乘好似比較多
佢Ｄ片長條條好似佢條Ｊ咁短 得一個廣告 所以應該唔算太多

好多垃圾都係靠負面新聞爆紅
佢都唔例外
呢條垃圾根本無料扮四條 紅左以為自己好型
打機直播又唔識講野 屌死番去單機啦垃圾youtube蟲類生物

兩儀巴好似講過 因為成日睇達哥所以唔多唔少有少少似? 有冇記錯

fallout系列開始睇你 不過ds唔岩我口味
加油

係阿 無記錯 最近一次電台都有講番呢件事

屋企人知唔知？有咩反應？

知 無反應 本身屋企思想好開放
因為我本身有份理想正職，再比家用都夠封住佢把口

教主做咩咁夜都未訓 咁得閒開po
(praise the sun)

Sorry巴打 用起底功能睇左下你channel啲片
算唔錯 繼續加油

我以為係啲on9 youtuber

理解到我既人我都會當佢係好朋友
多謝你

事實上係更…

好耐無開個post傾計
今日得閒 就想搵個地方吹吹水

其實你有一定FOLLOWER +日日拍垃圾 = 穏賺?

有冇諗住做下女性向嘅嘢

係，而家紅左個批咪係囉
得閒拍下垃圾手機game，低級趣味生活片
咁又呃到一班傻仔睇

我真係過唔到自己個關拍呢Ｄ垃圾出黎

真 玩charger 係窄巷都揰唔中人
on9到

無

岩岩睇左條，成個feel都好似抄緊達哥咁，說話語氣，方式等都感覺上模仿緊達哥，咁點解我唔去睇正版呢

純個人意見

咁你可以走啦 唔送

食屎 呢度係連登 我可以隨時屌番你

等你10K 訂閱 Q&A 咁夜還不是照上連登

係咪有一定view數，youtube就會搵你拎戶口同個人資料？
純好奇問吓

基本你每一條youtube片我都負皮.

唔洗，youtube同google有bond到一齊，
你要首先申請一個叫google adsense既野
裡面會有個位入你個saving account
咁youtube每個月就會計數落呢個adsense度，
每個月有８舊水以上就會過數比你

哇我真係好hard feeling呀

好悶丫嘛
趁夜晚Ｄ小學雞訓哂咪開下post

不了 成日鳩嗌 講野冇內容又唔好笑

我係小學雞
點解要歧視我？

又想上位

走啦
講無內容真係笑大人個口
笑波子大Ｊ個Ｄ好有內容又好好笑 岩哂你

你問我答 唔特登宣傳都叫上位
好叻呀你

理性討論
你所有片我都有睇
但係好明顯除左ds 系列
其他game都無咁吸引
你自己覺得係咩原因

如果一個講故佬個故事比隻game講哂既話
個講故佬就無內容可以講落去
呢個係主因

Dark souls成功在於可以邊玩邊講故事同教學
其他game好難做到

不嬲都唔做你地生意

加油

想玩
有無教學
可唔可以拜師

去搵大Ｊ啦 想點

有無女 會唔會露面
除左打機片仲有無其他打算
有咁多人睇 其實都key opinion leader 會唔會似達哥mingjai果啲教化下人 宣揚下價值觀果啲
由其是新一代班𡃁仔 一做完功課放學就上youtube 睇大J果啲無營養片

暫時唔會露面 耐左先算 唔想將呢樣野同私生活mix埋一齊
最憎而家班垃圾ＫＯＬ亂尻咁教錯哂Ｄ細路仔
但我個台唔係比小學雞睇 所以無心機無心情去教化人
最多只係比下意見叫佢地睇少Ｄ垃圾唔好學壞

所以我有個小小建議
我鐘意睇睇達哥或者伍公子原因係
佢地可以吹到game外嘅野
例如達哥講新聞
伍公子冷知識
都可以令一隻無發揮空間嘅game
有一個吸引人嘅gameplay

主席做咩唔訓

儘量 多謝你

你叫錯人

下下用大j笑波子d垃圾同自己比 有意思?

唔好意思,無玩遊戲,問on9問題
點解課金就有1萬?

22唔好係連登宣傳啦
咁多小學生

個時有跟住你個DS3 騎士育成黎玩

一日有幾多view先做到呢個數

幾時出no man sky片

堅定流呀

利申 有睇過你玩ds1

睇晒你dark souls啲片 好正

有sub 但淨係睇bb Ds 系列

dark souls成個系列你比幾分

DS系列好正，加油
睇左你半年左右

睇連登就知點解香港冇好YouTuber

正職係乜

直播個陣會有觀眾donate支持

咁求其都有成皮
唔怪得咁多人做

我都係貪過癮想答下問題咋

平均一日五六千左右

係呀 你咁叻又唔試下？ 求其 把口就叻

而家唔答住

22

我係睇nier果條片先開始識你

上星期有冇去 Youtube Creator Camp ?

無 呢d 所謂camp 有春用咩
我要點玩youtube 洗撚佢地教
圍餵喂垃圾活動

我拍咗幾條旅遊片 但完全冇人睇
究竟點先可以reach更多人

有睇開你 玩開dark souls既香港youtuber唔多
做得幾好 keep going

以而家呢個垃圾youtube search engine 根本好難令人發堀到你，而家youtube永遠只會幾熱門既野擺係第一位
我都唔知點幫你

太普通根本唔會有人理你 你第一條片除褲屌犀牛先可能有得發圍

由Fallout 4開始睇你玩DLC
Bloodborne聖劍傳說唔錯
地形殺

Bb唔再拍架啦 唔想太濫

請唔請人

勁

唔請

可以試下留大陸拍vlog屌螺仔

多謝巴打解答
原來有觀眾donate支持
咁想問有無得睇人支持幾多?例如

John $10
John Lau $30

有無用過超級留言?

有 抽水好深 抽3成

知，佢donate個下如果係開緊live 係即刻知

44負評

有唔同build 非線性既game play片有趣好多

同埋條片太長會拖低view數

你條傻仔充份反映咩叫hater係最忠實既觀眾
由開post捕到而家

平均一條40分鐘
我都知太長唔好
但gameplay特性就係要詳盡
一條短時間約十分鐘既gameplay一關都玩唔完實在做唔到

樓主高質

聽講喺 創意台 youtube/youtuber係禁語黎
一提就等收負皮

負皮正皮個d得傻仔先會理

知唔知超級留言點玩?

有一定訂閱同view數之後會開放比你用
之後直播個陣chatroom底下就會多左個超級留言比觀眾用

作用係D咩?唔太明
點超級法?

作用係donate錢比直播者
然後會比你揀唔同顏色去highlight你既comment
如果你donate數高既話佢會keep住一段時間顯示你個名係chatroom頂

唔咳哂巴打,咁donate 會即時知定都要等1-2日等佢更新數據?

Donate個下會即刻知，
再唔係可以去自己工作page check番過往收過既superchat

要睇實收數據既話，大約兩日左右顯示係統計度

Donate一個月6000？

上連登答問題洗乜對你恭恭敬敬呀
睇地方做人係常識
你以為你自己邊個
你屌人就得 唔比人地屌番你呀？

分紅都有四千

我有一班好觀眾係真既，
真係唔需要人多，質素係最重要

幾時會出ds3新系列第一集

唔該哂巴打,答左咁多都唔好意思

巴油加油

睇時間/地區/廣告數量
但1000view$100應該係你睇錯

正常港台澳既view唔會咁高分成

adsense洗唔洗報稅

咩收入都要報
唔報埋好似唔得

其實點解有人課金睇人打機

岩
你大可以唔報,比人捉到後果自負之嘛
所以我點都報埋,又唔係差得多

留個名 一陣先問你問題

我有問過呢個問題
佢地話係對我一種支持同肯定
其實我真係幾開心會有呢D肯欣賞人既人

亂世J人

幾時開樣？

支持兩儀你

咁問返你啦 你又以為你自己係邊個 接受唔到批評就摺啦 一嚟就話人網路垃圾 有冇想過點解人地屌9你呀垃圾

留明純支持

除左DS BB Fallout 之外

其他都冇咩興趣追落去

你覺得可以點改善

條撚樣年薪百萬wo

把聲好撚毒

你live咁少 又唔高產都有4k
利申有sub

起一起底就知你曾經開post搞直播又無人理你啦傻仔
你個d撚係批評 廢嗡同批評係兩回事
你呢d傻仔只係識廢嗡咪網路垃圾囉
毫無建樹

仲有 我開個post黎係解答人問題 你連標題都唔識睇就廢嗡一堆又係悲慘d

改善唔到d咩
唔睇有好多原因
單係隻game岩唔岩觀眾口味已經決定左口睇唔睇落去
Style就一直都無變
勉強無幸福 唔睇都無辦法

DS同上古系列都有睇開

講1000views1$美金個d係hea尻你既答案黎 絕對唔準
我一條片加幾個廣告已經變左唔同計法
番緊工比唔到stat你睇

一星期幾日live都叫少咩

係度都見到兩儀 加油

利申：cd rom

你把聲好膠 不過DS系列幾好睇

收皮啦 式狗 把聲成個弱智咁
同果件希狗一擔擔

65以上都有

加油 BIO7果時睇曬你直播
依家返學冇咩點睇

幾歲幾時出世呢啲野鳩填砟
笑波子夠話自己d觀眾年齡層30%18歲以下，30%18至25歲

我覺得睇返comment/chatroom既言談舉止先有少少參考性
不過咁撚得閒睇人拍片打機既人你荒大得去邊

點解宜家大部分嘅youtuber都係靠打機出名？
純個人好奇

呢樣真
不過有人尻填 又唔係個個尻填既 始終跟google account統計

我開電台個陣有問過d人幾大
好多都係做緊野 甚至結婚生埋仔
主要係自己無時間同無心力去打
就會睇人地打

兩儀你有無諗住玩返PUBG

咁都有好多唔係靠打機出名既
但始終打機係大眾娛樂 比較易接受
不過你話打機channel易唔易做 其實都唔易囉 一邊打一邊講 個個都以為好易 紙上談兵就叻

暫時無

無意中搵dark soul功略開始睇 嗰時真係好少人睇 我好欣賞你搜集資料嗰種heart keep住啊

睇咗頭2版，樓主串過馬撚

訂閱左，加油呀！

其實想講好耐 你片中嘅性格同高登/連登差好多
我比較鍾意你連登嘅講嘢口吻
不過唔知邊邊先係真正嘅你

我有睇你直播，支持

有睇過ds系列 ranger east 好睇d
不過巴打都ok嘅

你岩

做咩直播緊仲要down av

想問下直播,有無得用一早錄影的片當直播?

入去睇一睇條直播
你D語氣好似達哥

連登太多人講廢話，要屌下先快樂

有阿
無話唔得架 直播播片之嘛

玩Youtube以來有無試過遇到挫折？係咩令你堅持落去?

以我所知都係咁
我多數係短片, youtube 依家直播replay又唔比你落ad
我依家每個月1k都無

DOWNLOAD落黎剪完再UPLOAD落AD

[/quote]

之前pewdiepie話過係抽45%

唔係喎 我直播完左 之後段片公開左可以落ad

之前pewdiepie話過係抽45%[/quote]
youtube食水真係好深 而佢地又好隱密咁收埋D收益 好撚狗

一開始 得好少訂閱人數 真係會做得好灰
我都唔知第一批觀眾儲左幾耐
個陣係最難做既日子 但其實我唔當呢件野係正職 而係興趣
所以玩落其實好好玩

最大挫折反而係而家個個都玩垃圾手機GAME 玩CONSOLE同pc既人愈黎愈少
d營運商亂尻咁生產垃圾GAME 搞彎哂遊戲界

最大堅持原因係有班好觀眾會明白我 理解我 同埋真係會出錢support 又會欣賞我做既野

我就因為有個轉淚點令我更加勤力
本來每日得5毫,唔知點解突然爆升每日keep住 1蚊

每日1蚊其實真係好少 ,但都會期待變每日2蚊或者

沒人識你喎 人起袋你起袋

近排公司同私人野搞到好忙
已經冇時間睇你新既live
不過skyrim同gta都有追
Gta真心覺得ok

有冇打算遲d再拍咩game？

岩岩睇左睇 垃圾片 抄達哥抄到足

黎黎去去比怪打，柒左就低能前低能後覺唔覺自己詞窮

點解由講既野到個腔 playstyle都要抄達哥 好嘔心...

有睇你啲片 之前ds集集追
巴打加油

醫醫你d中二病應該會多d人睇

要負皮咪講囉垃圾

真係好似達哥

抄達哥 中二病 串77 唔肯接受批評
你衰咁多樣都幾難出名喎

揀GAME揀好D，唔好爛尾。
PREY係一例。

ARPG 係唔錯，好睇過其他類型。
SKYRIM 果個打潛行，其實若果隻怪唔係衝埋嚟，其實好多時都睇唔到打緊乜。
個中文化D字型好肉酸，每次見你開文件都係。仲有唔好成日讀錯字

GTA V 其實唔太啱拍 GAMEPLAY，直播可以多D互動。

嘩 屌你老母 打開聽一句已經打撚哂冷震
扮達哥扮撚到咁 你知唔知醜
真係好撚嘔心 乜撚野睇得多達哥所以似
咁多兄弟睇左咁多年 唔見佢地會似?
仲夠膽拎黎搵錢 你都幾撚唔要面
你係到笑鳩大丁 以為自己係清泉?你同佢一鳩樣咋
屌你老尾 三分顏色上大紅

由你ds3已經開始追

但最近d game玩得好悶

睇過你啲片
扮達哥嚟講真係幾似
對白都抄得夠足
某啲位真係以為自己睇緊達哥
語氣方面可以再改善下跟得足啲
可以試下睇達哥sleeping dogs系列嚟練習
但你依然係我見過扮得最似嘅一個
比啲心機繼續努力

點解要扮達哥？

又話想屌就屌 人地好聲好氣留言就叫人走
不如改返做想屌就走啦

點解要抄達哥？
做跟尾狗有咩感覺？
係咪抄就會成功？

辛苦儲返黎既客,屌兩野就可以屌走架喇,按個取消訂閱制有幾難丫

睇咗陣 係幾好笑唔太悶
但真係成個達哥咁

屌你我差啲以為自己睇緊達哥

拍兩條片已經有你一半sub數，你點睇

樓豬本身有份正職
拍片/開台只係興趣 淆你咩

你把弱智聲有d難頂，就算係想活躍氣氛，我覺得用返本聲搞笑會好d........

性格問題姐

我自己都有game channel
不過我唔露樣又唔出聲，都會有人係留言都屌鳩我
不過我唔理同唔會反擊

以為睇緊達哥

擺明抄人以為果種風格受歡迎啦
好，黎喇
哇痴線
一野轟落去
口吻似撚到足

達哥贏你成條街收皮啦柒頭

幾時收皮

兩儀劍法係點領悟仲出黎

潛撚哂水啦

知唔知直播果時如果無人donate, 自己又無禁播放廣告既話, 個直播仲會唔會有收入？

佢打機都好廢
但拍生活片好d

上水未呀柒頭

大家一齊睇睇實力派網絡紅人個靚仔樣

幫網路紅人推